有冇人唔鐘意用auto燈

鐘意手動

我鍾意用電筒照條路多過用頭燈

揸錢7冇auto燈

唔鍾意一經過橋底就著一著大燈，幾秒後又熄返

有咩問題，頭燈又冇starter

我，有都唔用

ae110個auto燈幾好用

以前揸舊款日本車真係一經過橋底就著一著，煩撚到
之後換過幾部歐洲車都好似冇乜呢個問題出現，唔知係咪新款sensor識得sense個光暗位距離

R周車有日行燈 打auto 日光日白應該都會著led燈條